有冇人好憎信教嘅人？

你信教唔撚關我事呀？柒頭！
唔洗講啲咩耶蘇經，講撚到煩，當你朋友先唔想講粗口鬧你，叫你停就停啦垃圾！
好人好者去信教，信左自己先啦，搵埋啲乜撚寄託，你地班傻仔信徒即刻收皮啦，廢柴！

信教無問題,唔好同我傳教就得

有次個fd仲話幫我祈禱 唔知點比反應好

硬係覺得呢啲人特別on9
下下都用落地獄黎拋人
屌你老母 你唔傳教咪冇人落地獄囉

耶穌叫人周圍傳教

「唔駛喇，我出事都係耶神害我」

嘅個真 你老尾，我差D見到自己頭頂有祈禱buff添阿

女神係基督徒

放棄吧，耶人實迫你入教

放棄啦屌

傳教我都算
講一套做一套先係問題